男朋友被我玩壞左

成日禁男朋友lin頭

結果

左lin 頭凹左入去

點算
點樣整返上黎。。。

啜番出黎

要剪

用磨機

剪是一個好辦法

試過

你男朋友係咪何君堯

無圖點討論

話說佢唔著衫踢
之後就入左波
跟住學D足球員胸貼地咁滑地下
點知一滑個下
捽甩左粒lin
我地成班FD見到已經笑到仆街
咁我地就叫白車啦
聽電話個個都笑住問我地係邊到咁
之後去到醫院
個醫生問粒LIN去左邊
我個FD話:粒LIN有用架??唔撚係呀??
粒LIN而家應該仲係球場到
咁返去搵已經唔見左
我個FD就係咁冇左粒LIN

佢唔俾我影

宜家禁落去仲好痛 點搞啊你

一字批

熱水
因為
熱脹冷縮

原來

大力禁落去會痛

搵過個男朋友